### Как пользоваться
Добавляем jquery.lazy-load.min.js после библиотеки jquery.
Для картинок, которые будут загружаться при скроле добавьте атрибут data-src, для src можно использовать 1x1.png.
Используйте селектор для добавления события плавной подгрузки картинок, как пример используется класс lazy:
```
<img src="1x1.png" data-src="some-image.jpg" alt="some image" class="lazy">
<script>
    $('.lazy').lazyLoad();
</script>
```
Картинка начнет подгружаться, когда окажется на расстоянии 50px или меньше от видимой области экрана. Это значение можно изменить:
```
<script>
    $('.lazy').lazyLoad({
        scroll_margin: 200px
    });
</script>
```
